［大阪］想問各位大大kkday好唔好？

我諗住係kkday買大阪usj既fast pass？
信得過嗎？會唔會買左之後唔比我入場？

上個月用過 無問題

感謝巴打

Kkday Klook japanican veltra都無問題

點解唔係日本官網買

我老媽子堅持要係依個網買
我已經話上網睇教學日本官網好容易買
佢又話驚買唔岩